國產激光手套

依樣係我唯一想係淘寶買既產品

60-200蚊有找
抵到爛

無限手套

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

我係警犬第一個開槍fair你

咁撚樣 自己人射死埋會唔會

推

唔好意思 阻你一陣

阻一阻大家